癡線佬是如何鍊成

每一個自殺而死去既亡者
或者係變態殺人犯
心中都有巨大既怨恨
分別可能只係殺人犯揀左去發泄
自殺既揀左去逃避
最近我發現唔少身邊既人唔開心既個陣
都會想搵人傾訴
但係其實搵人傾訴通常都會令到你既怨恨更加嚴重
因為會覺得身邊無人明白你
甚至覺得
你地班撚樣唔係成日話唔開心搵人傾嫁咩?
屌那星無人SHOW我呀
之後就慢慢變成心理變態
點睇?

童年陰影係主因

留名